中国急急簽完貿易協議 疫症立即大爆發

問 2000億黎買醫療設備定找數好

咁咪可以進口美國口罩囉

唔簽第二階段就預備多難興邦啦

屌你又賴😂

好撚邪

定係知道有疫情所以先急急腳簽
再去處理疫情

侵仔: SOR 9..份contract唔包比你買呢樣

終於可以買夠2000億美國貨

佢好似有規定係要買農作物定咩服務
醫療設備唔計的 冇得出古惑

死返一兩億人口，咪唔怕大飢荒lo

時間啱啱好

佢地知賴野, 急住簽,
爆左既話對家知你底牌, 咁住槍

yes

要買咗多農產品，去研發粟米口罩啦